e-kids個頭想點?頭先聽佢個終止戀愛都好地地，係佢三個出場破壞首mv嘅氣氛

Yo Yo Check Check
今日....我地...好齊人

豬dragon都係咁撚上下, 咪又係成班港女追

好型我好鍾意

唔夾個mv

就快一百萬點擊喇，好勁